［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 146

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

笑：我中1001既話 1000開
事：知道大佬

醒目

ᵘʷᵘ

又係笑笑

OuO

睇準了

早晨

你睇準開新post好曳mon post

訓 bye

一次過冇左幾個好朋友，自己係八婆左啲嘅。。。唉 希望下次識frd係用心對待人地唔係講呢個嗰個是非

知就好

朋友咋嘛 再識囉

支持

分咗兩邊呀喂

真係冇？

曳曳要罰企

入新post入得咁快既

可以借機訓教了

懷疑你追蹤左我

兩個146

感動

齊齊訓教

Bye～

你都訓啦

Ohhh

我決定繼續傾

push

同完小爾傾計了？

冇野傾的

你點知的

要傾總會有

真

記得太好了

你本身記唔記得架

今晚心情好

正

無傾weak jor

push推上去！！！

😜😜😜

助你一臂之力

爾：建議訓唔好push

ok!!!

少少 但不期待有人記得

心事加分了

事事真係好好的
係佢講我先記返

心事記得咁多野
禾巧小器的

佢係好

+100000

突然有人搵番舊事出黎講

有日

成功收卡了

我唔好

香港地 係咪一定要番full time job呢

有咩講

你都好

集中ok?

full time son

可能突然有日同你講
我捱過左啦 唔似pat屎了

一直好苦惱呢樣野

攬

弱智都不能容易今天的我

基本上係
除非你返地盤散工

夠洗ok 不過無福利

心事用愛黎淨化你

dse改卷900蚊一日 ot百五蚊個鐘

個個都好 真

睇你志唔志在買到樓
你冇full time job壓力測試就
你係私樓仔就另計呀

你大獲了
搵日我就提番笑笑你琴晚講咩

屌 不能形容

唔知係咪習慣咗一個人 個人越嚟越頹

？？？？

咩事 我想知

really?要係老師wor

唔習慣先會頹
因為覺得少咁個人冇乜動力
如果你習慣咗你應該會自得其樂冇乜分別

唔鍾意番死一份工
想做斜槓族
我覺得要好有勇氣先可以踏出呢步
我未有勇氣

u grad easy job

我巧乾淨的 唔使了

笑嬸都好抵打

security

斜摃族？

福利我就冇所謂
夠唔夠洗黎講 就實夠 但儲錢就唔知
太多未知之數

講咪講

唔長做

我=

我太廢了 唔請我的

試下三個月試用期就知

What

undergrad or postgrad

咁你頻頻轉都可以係ft job嘅
睇你想做咩性質嘅工
我就一定冇彎轉嘅

你是老師？

今日睇西貢d樓都幾好丫 平過市區

有乜要求? 5**?

fresh grad搵嘅錢其實唔多
好慘

反正都係mon post
做咩唔去做看更mon
有錢收有位坐有冷氣嘆

but $$$$!

笑笑

你

垃圾u
加上唔係做番讀果行

你乜系

就快可以番通宵更 順便係到當值傾計

樓下大把 就係悶

想返就自己搵啦

幾個職業身份之類

第時我都想買偏啲
但係出入唔方便
買車嘅話會好正嘅
問題係油費隧道費

都有650一更

有冇人可以出黎保護我 好柒啊

Ohhhh 開頭試下可以
放長線釣大魚

咁渣點保護料料

屌
咪又係咁上下
一樣上唔到車再多都冇分別
1蚊同2蚊
上樓要100蚊
你話2蚊嗰個係有錢人我都冇計

Ohhhh I mean秦

我會提你

起碼有錢食好啲

試下訓

長線黎講 想做幾樣運動教練
短中期可能搵d教垃圾興趣班 同 三四個鐘既part time zip下時間 又教下運動咁

尋秦記

等陣一秒入睡

集中營有你份

我應該繼續慳拎哂去儲
我窮慣冇也要求
想有個自己空間就ok

唔係啦
思覺老師就有我份

YouTuber

廢科14k啦

運動教練其實好好搵
去球會做囉
仲可以出去祕撈

me 12...

policeman!

我地可以一齊做了
我朋友都同我講 夜晚又唔訓 做保安都得啦

真呀睇見都辛苦
4萬4一年換咁嘅起薪
香港自由市場嘅僱主真係on999

Finance

john john john

唔做狗呀

有無14k噉少...起碼15k

覺得個人好廢 想改變現狀 但又唔知點做好...

真 坐更亭坐大堂都好過坐屋企

搭下巴士平平地都得啦
我唔敢揸車

我中學同學教波不知幾好搵
教小朋友鳩嗌下又一日仲要小朋友會幫你執波乖乖地

搵下廢嘅地方係乜
對症下藥

保護料就唔同講法啦

西貢出入唔平

yes! 所以想有女

行路

真 又開心

巧型

好難 因為冇動力

都要慢慢做上去先得都要捱番幾年

I love it. 每日預出4 5個鐘出門口行

毒撚是找不到女的

I agree with you

Official計係15 16既
咁你減走 一班特別高薪既extreme 14合理啦

我鍾意郁動下嘛
叫我坐係冷氣房幾個鐘同叫我去死一樣

前排真係有諗過整個牌

做體育老師都得
但係就綁死咗係一個環境了

出番將軍澳7蚊

之前都有諗過其實係唔差

禾4mk係咁上下型棍子

不了 學校鬥爭cls的

如果你日後返工係將軍澳就係

YES

你搵工搵成點啊

成世屈係呢個角落到

專心溫dse 唔搵了

考入同一科

你幾大

終極心計啦

入逼４auditor

可摸耳好奇係邊科

要供佢的

慘絕人寰嘅OT
不過考個試人工就好好pay

我都想入

冇興趣做商科野嘛
如果我想做一早搵左商科工做了

OL

我亂噏的

唔講真係唔知有呢樣野

腳毛吉穿絲襪啊

冇人了

你日日都走

真毒(餓死)

你走堂做咗啲乜先

屌你溫書啦

仲以為你堅走堂

20 巴打你呢

驚啲人會食左你？

大把人自己一個食 邊個得閒望你 你好靚仔咩

人地咁忙要拍拖上莊住hell扑野 邊得閒笑你

佢地巧開心

唔係的

我都想

好多人都好叻 幾難都唔驚的

冇咁難的

到你同一個你好愛既人一齊但要分開果時就唔會咁諗

分左手三年。本身真係慢慢沖淡左
唔知點解突然睇返啲相
發覺原來自己仲未放低過
好想喊出嚟 舒服啲
但又喊唔出

單身左三年了？

願妹

我去瞓啦又早起
瞓一個鐘都好
晚安

係呀。有朋友介紹女仔
但自己又好似仲爭少少
有啲未ready嘅感覺
放低又好似未放低咁
所以一直都無行動
到而家真係醒覺
原來自己係未放低

有介紹咪識下囉 朋友關係
要有啲新衝擊

我有時都知自己比較固執
想喊又喊唔出個感覺 好難頂
通常最後又會收埋自己一排
迫自己淡忘

我17號先知成績好緊張

唔好逼 會仲辛苦 自然就夠

=打鳩你

事嫂

咁都俾你諗到
晨早流流打我

仲未瞓？

料料返學加油

你都係

琴晚瞓得好

我等陣背默未背過

打醒你

食蛋了

出貓

邊有咁易

🤫🤫🤫

好眼瞓打大力啲

留名笑你

唔得 要留力打笑嬸

就默個100分俾你睇

出貓 我要舉報你

唔出貓都得唔會衰俾你的

真係咁叻咩

背嗰幾段嘢

尋晚食野 隔離枱叔叔同姨姨係到討論連登同埋黃店

仲掛住mon post

返到去先背

煎蛋炒蛋烚蛋

唔好背

唔好爬文

早晨呀

自己捽下

寫係枱面
Done

早

好想上堂訓

背完啦

我乖㗎成世人都冇咩出過貓

早晨藍藍

返學？
返咗啦

以為得我一個咁乖添

陣間聖經堂要背默cls

1分鐘背完啦

煩啫 f6仲背默
又要見社工
我想做數呀

f6要讀多餘科又真係煩d
不過有宗教嘅學校係咁架啦

今日應該唔食lunch本身可以溫書嘅時間冇曬

好想訓
今朝搭巴士訓過龍結果番學遲到
寧願唔番

好佩服唔食lunch溫書嘅人
我會死

下個禮拜考mock喇
唔溫就真係會死

咁唔同嘅
際遇嘅嘢同你半身幾多料未必有關係

讀都已經讀得唔好

識好多呢d人
讀書好撚勁但人廢

都係

+1

準備去貓cafe

好清

芫荽

no

我好鍾意芫茜個香味

我都想去

啲貓唔上黎 想俾佢坐

香港親善小姐

我地F6冇聖經堂

假基督教學校？

英文堂比人屌
利申英文極差

咁好

攬番

我地啲英文堂好hea

攞嘢食應該畀張單佢
我塞咗八達通畀佢幾秒鐘之後先發現
啲店員都黑人問號

不嬲都支持你開post

唔係，但我真係好自責自己無學好英文

This

我dllm 你個人使唔使咁黑心

次次都要唔抵得我有好結果
你自己衰咗姐

誰

Who

個黑心friend
真係好撚嬲

可能佢喺屋企瘋狂唱你沒有好結果

掉咗佢啦

.....好醒目

有心唔怕遲

埋b

點幫又懶又摺既女朋友？

好cls

今日開唔開心

Real pig

琴晚唔開心
而家只係眼訓 少頹

兩個都cls

眼瞓就當然啦

唔開心因為見唔到你同我做掌上壓

搭巴士訓過龍兩個站再遲到

幾時著西裝

番去補眠

背聖經好煩背完我又唔會信

結果可以補眠嘅時間都被社工用了

又話著俾我地睇

你今晚一定好早訓

我都冇講過

佢真係應該係
係佢第一次介紹我去嗰個雀仔占卜
跟住嗰個雀仔占卜🔮就話我同原本個ex，係三月嗰陣佢會搵返我，之後佢就話每一個月都有變數但係明明人哋個師傅都冇講過，仲有佢有一次直接話我太好命 兩次都係抽到嗰支好籤
再到前日 我同佢講我個friend拉咗去玩下塔羅試吓
跟住嗰個結果又係話我佢三月尾會搵返我
之後佢問我覺得準唔準
我就答佢邊有可能咁啱呢個都話三月
我覺得得好準
佢今日就應我話我發花癲
佢自己有變數 同唔返佢個ex一齊 就想我都唔好
真真心黑心人好恐怖

我啱啱直接屌鳩佢：點解你成日都係唔抵得我好咁樣

今晚要補習

你唔係有新對象咩 完了？

你應承咗㗎喎呀二師兄

小心暈低

Evidence!

真
唔信點背都冇用
信嘅根本冇需要背

唔會啦 陣間番屋企轉巴士訓陣

懶得搵 總之你會著

我呢啲直頭俾佢吊死都似

好恐怖嘅位就係我12月頭嗰陣同嗰個新嘅仲一齊緊嘅前一晚 呢個黑心friend帶咗我去問我同本身新嗰個會點樣
嗰個師傅就話:平常心啲 佢唔值得我為佢付出咁多
叫我當佢係有一個人陪我行街睇戲食飯
點知問完第二日佢喺條街度同我嘈
佢就講返話我唔值得你為我付出咁多呢句
跟住第三日佢話佢冷靜完覺得做返朋友好啲
我過咗一個月都唔係幾接受到 點解可以準到咁

笑笑：做咩拎住個光圈？

be careful of what you manifest

你選擇去信一樣嘢 佢發生嘅機率越高
因為你嘅一切言行舉止都會lead to嗰個結果

信則有 不信則無

原來佢識郁架

其實我都想睇你著西裝喎

咁你而家想同exex 翻撻？

可能佢驚自己咁樣

我覺得如果你可以將成件事睇成係你將會好享受咁嘅樣你就唔會驚補習

7仔繽紛樂6蚊包

咩嚟㗎

繽紛樂喎

我明呢個道理
但係我同我最近嗰個我係咩都冇做
佢跟住突然間同我講話覺得自己唔啱拍拖
之後我發現佢分手之後就周圍識女

好神奇呢

唔會囉 佢咁型仔

係 前晚$60嗰個同原本雀仔嗰個都叫我唔好搵佢
最好咩都唔好做 兩個都係咁講

今晚嗰堂好正的 同阿sir好frd
只係我好眼訓

唔係好唔鍾意佢咩 有咩啟發到你

你講緊健達？

我要諗一陣先知我以為係思樂冰啲friend

型埋

前晚嗰個話佢咩住好多壓力上身 佢自己都好辛苦
令我諗翻起初初嗰陣 佢同我講嗰啲嘢

佢嘅energy有問題

唔需要對呢啲人上心的
唔會定性
同埋塔羅雖然可以俾少少方向你
但係太依賴就有問題的

佢點會記得佢當初同你講過啲乜嘢承諾呀

....

係

好正的

咁佢周圍識女唔等於需要拍拖嘅，可能佢覺得孤單寂寞想搵人陪啫
另外就可能係個真相，其實係藉口，即係佢同你講就唔想拍拖但係可能只不過係針對你個人，對其他女仔可能保持開放態度但係就唔想直接推你所以搵個藉口
後悔帶咗你去占卜須先同你講乜嘢結果都有變數，其實佢就唔想你可以搵返ex

咪爭

唔係承諾啊 總之好複雜

人嘅關係本來就好複雜

係fish fish ar
我係唔明我點解我個黑心friend會咁樣講姐

做人都好複雜 原來呢個世界真係有好多人唔抵得人哋好

啲藍絲都係咁啦

次次聽到其他人有好結果
自己就唔抵得人地
其實黑心嘅人都冇咩好下場

心情now -50%

諗完唔會有結果嘅嘢 擺埋一邊先啦

bitch

發生咩事

朝早做gym被放飛機
聽日露營個fd又病左
原本plan好哂嘅schedule被破壞哂
心情好差

中六

可以自己做gym露營改自己行山

唔中意睇書

琴日先行完

我依家抖到開sem

事：請等等我繽紛樂緊
笑：

有好多心事, 感情上既事
有無天秤絲打 平時想法比較跳
可以唔介意同我TG 傾下, 好想知佢家下係咩諗法
之後應該點算
好無助 希望有人可幫到我 唔該哂

攰

做咩咁攰

比貓玩

係到講啦

行山

我都係

英文係一路點學都唔識定係點

我要考dse

唔知點學

我本身英文係普普通通咁
然後屎忽痕讀englit
被逼要適應了

真係要多聽多講

我愛雞雞

有人好掛住你

八婆散

你都唔係人

問返佢本人，無人會知佢點諗的

多女

我無掛住你

講下喇 有人聽你講的

妖cls

同我frd講今朝搭巴士訓過龍
佢答我
唉你做咩唔擘大眼訓
你魚嚟㗎嘛

佢又岩喎

我未食嘢 好餓..

點解

有啊

訓啦 點解唔訓

點解今日咁多人行山？

貼熱貼

夠凍

平時用嘅係太陽星座
仲有月亮星座
上升星座
等等

....煮你嚟食

試吓先

你食屎

我唔食屎的

天氣勁正

未 懶得煮

聽日唔洗早起 正

我都覺得呢隻好正
顏色上
以前有留意

Would you like me to practice English with you？

哦
支持

聽朝行山

300 之後帶你去大６賣腎

街市魚檔倒出黎

我一晚都三萬啦 你出三百咁架咩

我搶極都搶唔到

三萬賣曬你全身器官

18你大學生？

你?

no need lah thankq

長頭髮

試計算冇哂d器官會得番d咩

必備技能來的
未來女朋友我準備好幫你吹頭了

剪了

肉，可以做野味

長年都洗完頭抹一抹就瞓嘅我

我都留緊

有無回魔寶珠

仲有咩必備技能呢

去髮型屋做洗頭仔

淨化眾生 肺炎解藥

想睇

好想剪到好短
咁就唔洗吹咁耐

唔想做公廁啊

識吹啱個髮型就話

淥餃子
煲水都未滾

剃光頭 一抹就搞掂

然後吹頭吹一個鐘

最好就24 如果唔係應該得返啲好舊嘅mon 去黃金行下

臨訓是旦吹先搵男仔吹
平時就自己吹番吧

Join

我唔想

按摩major黎

說到底都係要練傾計

叫春

全套？

（已出家）

咁你幫我剃

ok when

六點半要出門口補習
仲想出門前做多幾題數

係喎

威

幾時

驚陣間吹到打曬kick

係佢心邪

你肯唔肯加鐘架？

等我變靚仔先啦

Amazon la-.-

帶髮修行

威威天地

好想認識你🤤🤤🤤

🤤🤤🤤

靚女

無覆我

粉紅🤤🤤🤤

幾耐

我很醜

都係不了唔比你睇

40hr

大家咁話

照殺

唔夠白淨 唔好睇

我有鳩

黑肉正🤤🤤🤤

威🤤🤤🤤 master

我都想係但係只係黃

🤤🤤🤤🤤🤤

你有嘢問佢定咩

errrrr我我我出咗家

唔好睇的

你阻止唔到佢的
乖乖就範啦

受唔受到誘惑

唔要呀我啱啱先淥好啲餃子咋

未睇過點知

你著套西裝嚟試下我咪知

問佢嘢😵😵😵

無＄買西裝

睇南珠啦

等多陣啦
唉

比咗grad din相比你

再問先🤕🤕🤕

張

唔好咁chur

no我要真人

考完之後就有大把時間去玩

😩😩😩😩上成人台算

制服誘惑

好懶呀
放過我
難得唔使早起

睇過啦都冇樣嘅

貓cafe

你又睇過呀

考完第一樣嘢要訓覺
然後想睇書追劇

然後一個鐘後又叫春

點呀圖呢

曬完唔識白番但係又鍾意曬

唔比了

咁你搵方法曬返白

lur地了

曬乜

食完餃子仍然很餓

涼又唔曬

瞓個教先

想join

Go

溫完書啦咩

Lala by

。・゜・(ノД`)・゜・。

佢仲未俾條link我 想知啲相影成點

見完 覺得靚仔

諗起有條魚喺啲雪上面跳跳紮

._.

Bye

你可以去睇下咩色

wtf

未溫完

但係我覺得就算覺得自己個樣幾樣衰都好難得cos完一次點都要有關張相record嘅
反正撳個掣五秒鐘唔使錢

ùwú
angwy face intensifies

啱啱睇咗了 幾好

喂呀係咪又要逼我吹奏

仲要燒曬d濕9notes去

我鐘意狗多啲

其實有 唔喺我到咁解

Surrender

幾時帶你隻狗出嚟畀我睇下講笑

好有用㗎
遲啲幫人補習 用嚟誤人子弟

最鍾意睇人頭毛顏色

有兩隻架 你要邊隻？

聰明

帶俾心事睇

佢哋傻咗

誤人子弟呢個terms我鐘意

好衰
不過我鍾意

邊隻肯出就帶邊隻

很邪惡

我都中意睇

冇人理我

你係咪靚女？

唔係！！！

訓左幾耐

我覺得你靚

假 未見過我

發夢見到你做bartender
問你有冇酒飲你話冇
明明你後面勁多
然後問你有咩飲
你話有奶霜 要110蚊 我話都好
然後你拎到過黎
你係我面前自己飲晒佢
我嬲到走左

唔準你咁講自己

我唔飲酒㗎喎

900啦好快就下一個post

唔覺得你怕醜喎

我都係

跟住我就著恤衫馬甲見到你著西裝放工過嚟話要飲酒

而家仲嬲緊

黑d先吸引

拗

魚好令狐

雞雞fit

見過我？

咪話唔黑 係黃

好後悔琴日懶係健康做hiit

來左邊跟我一齊畫個龍
左邊右邊搖搖頭

的士陳？

真 幾鍾意令狐沖

核突的拉麵

獨狐九劍

記得開post

Sorry

可能係你呢

想睇了

走先

1001is my

好緊張 好驚中1001

個個即刻走曬

Weak

支持你中

潛了 驚1001
下個po再放負

原來1001係會令你暫時忘記負

仲有廿幾個先到喎

最驚係又打錯字

你冇打錯數字就好了
或者13(2)

抱歉我不是饒舌歌手

一定會打錯

我上次冇打number

：放低心事同入嚟吹水

@笑笑

1001